Condenado nesta semana pelo STF por peculato, o deputado federal Roberto Góes (PDT-AP), presidente da Federação Amapaense de Futebol, faltou a 21% das sessões da Câmara dos Deputados no ano passado. Uma dessas faltas, em 16 de abril de 2015, foi para viajar ao Rio e comparecer à posse de Marco Polo Del Nero como presidente da CBF – com a passagem de ida paga por sua cota parlamentar. O deputado justificou sua ausência do trabalho em Brasília com um atestado médico, mas postou fotos do evento no Twitter. 

###### primeiro dia de janus